[月經] iOS集中討論區 (48) iPad 2018 & Apple Pencil

官方一律$635換電

iPhone 6或以上減價至$228 暫定期限為2018年內

街外價格參考（非打手）

iOS 11.2.6 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.3.3, 11.0-11.1.2 Jailbroken)

盤古：

Yalu：

11.0-11.1.2 JB:

11.3 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

rss player

iFan狗留名

Check電池容量
Battery Life by Victor Robinson

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci
iPhone X: Hoda , 一客良品 不如都係閃魔啦

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

iOS 11 Auto Brightness位置

注意： 換電可以要求天才唔update/洗機

跑分/check頻率(收費,有限時免費過)
Cpu dasherX

Geekbench 4

有冇人突然間登入唔到app store？

我都係呀，ipad iphone都唔得
icloud、app store全部fail

有冇人開連登個app係咁彈句英文出黎

差唔多開個個app都彈
但上網查apple service又全部online

係咪彈咩itunes store unable咩咩

係咁彈 屌 好撚煩呀

好撚煩 係撚咁彈出嚟

係呀，唔知搞咩

我想問咩事 不斷彈出嚟

入嚟呢個post已經連彈兩次 屌

太空灰magic keyboard同magic mouse仲要貴過原版笑死人咩
mouse唔使講啦，個keyboard又會彎又唔好打，個價加多少少已經買到隻有藍牙嘅filco Convertible 2 Majestouch convertible 2

而家所有app都update唔到
識人用緊Canada store都係唔得
gay cook我屌你老母

登出左 冇彈 但入唔番囉 klm

重新登入到？啲app update到？

有正式11.3？

直情唔應該賣啦
iMac pro個獨特性冇晒

冇咩野特別新野

留名

要cap水， 自然要奄d‘獨家’野出黎賣等你班果粉課金

lm

有冇巴打試過用教育價同時trade in買iPad

落store trade in
俾錢時出示學生證？

一代pro 12.9用家表示好撚難搵套/殼呀
始終想要返9.7吋果隻smart cover

佢回收完俾張gift card 你，之後再拎張student id買ipad,話用埋張gift card?

冇

可以咁做？

點會係apple trade..個價

基本上得taobao

我部ipad4 出面邊有人收

11.2.5係咪好過11.2.6
暫時用緊覺得幾順.5 唔敢UP上11.2.6

6S PLUS

係，pb6聽歌聽半個鐘冇10幾%電

如果係舊iPad trade 新iPad
可以直接落store trade
Trade其他類別嘅產品就要回收拎gift card再用

上網買edu price iPad
係咪可以用另一個人信用卡？？

Yes

Ok🤤

佢講11.2.6

由10.0.2 升上11.2.6 無咩大問題
ip7+

Apple唔會高過呢度掛

其實尋日個發佈會講到好似想攻教育界
但我又唔多覺Apple整左咩新嘢去配合
好多嘢都係之前已經有（但冇人理）
依家提多次咁解
新iPad又唔係話平到可以撼動到ChromeBook市場

巴打講曬我心果句, 成個發布會比我既感覺就係咁, ipad 至少under hkd2000先叫"平價"囉

唔知點解睇完部新iPad
我反而會想試下Chrome tablet
explore多啲唔同platform

平價ipad 螢幕有冇低延遲技術

琴晚講部IPAD, 係咪無得配KEYBROAD

佢support apple pencil應該有？

唔係，可以配藍牙keyboard

直插果隻無
Bluetooth 果d 先得

即係無得用APPLE個隻

定係講緊120hz 20ms嗰隻？
10.5 Pro有
9.7 Pro冇
所以我估9.7 2018冇

老實講
Apple嗰隻只係輕薄
真係想打字都係配個靚藍牙keyboard好啲

岩岩睇哂個發佈會
關於新iPad配Apple Pencil性能嘅著墨其實唔多
只限於「有」嘅階段
所以我估pro 10.5用筆啲勁嘢喺2018身上係一樣都冇

仲用緊ipad air 2，回收價好似仲有千幾蚊，trade左佢換新ipad 32GB好似好抵屌

你地依家用緊咩youtube app？ offical？
唔洗backgroumd play既有冇推介？

希望6月新pro可以出128

新iPad冇64gb版，128太大啦

有無 2 m 有 mfi 既線推介
平時用開紫米 但得 1m

教育價只係平過正常價200蚊？

唉,,,..,,,..

望埋價錢

What you pay is what you get

咁你有排都唔洗買

全面屏 IPAD ....都未有. ..

想要有哂Pro 10.5嗰堆premium features嘅人可以考慮收部Pro 9.7
好過喺度問點解新iPad冇呢樣冇嗰樣

其中新ipad都幾抵玩

不過舊年隻平價iPad 隻mon嘅質素都好好，就算今年果隻用返同一隻mon，相信質素都有保證

有無人已經訂左

屌你有mini pro 5000都買

將部12.9"整細就正

ipad 玩夠4-5 都仲頂到

老灣機城留名長知識

痴撚線，頭先用safari上toysdaily網站，彈左我去咩2018年年度訪客調查，乜唔係chrome先中招咩

phishing 啫 冇野嘅

真係少見

200gb and iPad 係咪無關聯架？

唔買機都可以學校申請iCloud 200 gb?

未有detail 唔好鳩估

我想係想咁

有冇人去左Apple Store睇iPad 2017貨尾幾錢？

俾多少少系列

-230

你地新機落地通常用到幾多%先會走去叉電?
可能有6SP陰影, 我部8P一見佢得8X就想走去叉返100%

而家出Apple store 會唔會有新ipad walkin 買到？ 同埋 walkin 有冇得用education

買mac book 好過啦

得閒就差，盡量唔低過30%差

新iPad 可唔可以用藍芽Keyboard

iPad 2010 已經可以藍牙keyboard

9up大師

我屌apple老味!
部mini真係宣佈死亡!

Air 2個moon靚過佢

仆你個街studio x 個sales 又話唔撚得呃9我買iPad pro,好撚彩無撚理9條撚樣

真係仆街sales黎

iPad Air 2 真係兩難

pro 又勁得濟同貴
9.7 又半upgrade 半倒退

點揀得落手

玩多年
粒A8X一定仲頂得到

冇消息 有再share

買野真係唔好信sales,自己做功課，如果唔係俾人呃

我去電器鋪買嘢只會買自己做過research嗰啲
Research以外嗰啲無論sales點sell都唔會買
或者番屋企再search過先決定

ipad mini呢

浩南哥 冇嘢係會勁得濟
只會有「勁D」

不過Air2咁神 再等下先好過

虧電AIR2點睇
換電定2018

比我一定換電
再唔係你去apple store玩新機
睇下用落有咩大分別

比多200有128GB新iPad (2018)

A8 vs A10
係得個moon優勝

之後個11.4加個classkit落去 都係睇定d先

咁多部入面得mini我係會想拎出街
其實個size打機都好正，點解唔出

剩係上下網, 睇下片其實又真係冇乜分別

仆街apple

iPad 2018有walk in啦咩？定4月4？

係囉屌 打機 電話我覺得太細 pro10.5又大過龍
根本mini係最撚fit 好似switch咁

上次幫阿哥拎air2去store問精靈話ipad冇得就咁換電，佢同你check到低過80%就會用換電價換部service unit俾你

想問apple music apple id係咪一登出 d歌又要再down過？

咁過咗保點算

我拎去果部都過左保，佢都係咁講

Iphone6 plus 升唔升11好？

No

姐係用6百幾蚊換過部比你？
我有部air 2 邊凹曬
比換電錢就可以換過邊冇花既機？

想換機嘅話就升

iPad點會6百幾...

啱啱換完新電再加pb5，部機好似重生咁
利申：6s

係$768

係

想買嚟緊果部2018 iPad,請問下有冇咩cover推薦，想可以放埋支筆

用教育優惠買係咪都係新款ipad黎？

我升咗11
之後換咗iPhone X

唔知點處置部ipad mini好
又lag又成日彈app
賣又賣唔到 掉落垃圾桶又好似好浪費 但擺響度又阻住

電子相架

你要放一定放到 差在幾錢
幾舊水我就留係度算

咁計ipad 2017都唔升得

A9都仲頂到嘅

升左無問題

原來呢個年代仲有人買Apple嘅貴嘢係純粹為咗扮型

iPad值得升上iOS 11

iOS 11 multi tasking 😘

ios11係放落iphone先咁撚柒

我一直懷疑係班developer寫iOS11嘅時候
當左部部機都好似iPad Pro咁有4GB Ram同無限電

下 咁我呢d玩pad要登出登入更新咪好麻煩
本身仲諗住轉去apple music玩下

新ipad 2GB ram

都預左
Apple啲平價機個spec係可以好閪
有筆support已經俾到好盡（同時又可以賺多一批筆錢）

ipad mini 2 有D心思思想轉新ipad 9.7

部Air 1留係到都唔知做乜 lag到閪咁

2018就係俾你呢類用家換

就係咁先可以喺未來ios俾到驚喜
而家出舊屎但係tune快啲動畫0.1秒就已經要拍手掌

(實際係無新bug已經要開香檳）

有無個2018 vs 2017 iPad spec的表

我部5s上左11都okay架
比起新機一定係慢架啦

From Laptop Mag

其實得粒u同apple pencil

係
所以我唔覺得有乜咁吸引

呢張圖係一個好理由阻止自己買

11.3 有個小問題
Adblock vpn 成日甩 特別係 4G <> Wi-Fi
11.2 嗰陣好少咁，而家一日幾次

利申 pb6

iPad mini 4用家表示想狗衝iPad 2018
但iPad mini 4個size真係好正 ，唔捨得換

iPad 2018隻金色係iphone 8戈種金

無retina都睇唔慣

8上面好靚
但用到ipad就幾怪

有冇人低光+night shift

啲黃色野 blur 到咁.... 係ios 定hardware?

有無巴打知道iphone6邊到換usb尾插好 成日叉唔到電

同我一樣，粒電又去得快，家陣所有game都del曬 準備買新

因為iPhone只係一條邊金
但iPad就成個背金

iOS 11.3

有未

2點

淨係出新ipad 11.3????

咁都得？

唔係掛
晏啲有冇？

由 ipad 6 個 11.3 嚟睇 15E5216a

Final 11.3 應該同 beta 6 一樣 減咗 debug

IPad 6 11.3 official 15E216

點解出左ipad6 又唔出埋比其他機

有支筆型d

咁9.7 pro真係冇輸到

Apple

咁今晚有無11.3

屌 apple

768 都唔貴

未有

台仔話已經岀左11.3正式版

iPad 2018咋

宜家買iphone 7是否不智

如果64GB夠用
我寧願你買8

屌 依家beta6勁垃圾喎 成日無啦啦彈app lag機

咁都得？

有咩出奇
呢一年試得多

嚟緊幾日iPad 2018會唔會有現貨賣？

Fusion 點解其實

Pb6垃圾到不堪

Big little

2018 電量仲少咗

Pb 6 當，正式版
唔係化

搞返好相機先啦屌

Apple 真係巳死

Claimed vs tested

2017 都係 claim 10 hr

琴日行過 ifc 精靈都話唔知

想去換iPhone 6電池又無哂slot
可唔可以求其揀個問題book個slot
去到轉其他維修？

Apple再係咁搞法 肯定會流失好多忠實用戶

屌你老母 由九月到依家個ios11都仲係咁撚柒

如果唔係apple個千年back up 真係一早轉撚左會去玩pixel 2 xl

生性d好唔好 我寧願佢係beta5當正式版 beta6愈用愈火滾

有Air 2
想買新iPad + Pencil

其實唔洗咁擔心嘅
好似iOS 10.0只係預載喺7/7+，正式update就出10.0.1咁，可能一出正式Update就係11.3.1呢
如果11.3冇問題，冇理由唔同步出個Update

睇下佢打唔打破到beta正過正式呢個記錄

早兩日公佈學生有200gb free icloud幾時有得用

face id 可以咁用

後面彈結他果度

仆街啦我唔撚記得我iTunes back up 個密碼，試咗2個鐘都唔撚得，有咩方法啊??身家性命財產喺哂入面

SE airpods 都無第二代消息
打算買7plus + airpods
跪求出機優惠

Tg好食電

諗起都扯扯地

64GB夠用嘅過話建議上8plus

呢d真係要抄低係張紙度

毒撚32gb都夠
8+唔諗了，分別唔大， 平千一好過

如果買返黎係預載IOS 11 就好快有分別睇到

琴日係到問過6S+ 11.2.5升唔升11.2.6好
跟手夜晚就唔知痴左咩線走去出左部X..
用左1日既感想係..同6S+好似冇乜分別...

iOS 11

兩個幾鐘on screen唔食就奇

屌佢，我讀書果時又冇，有200GB iCloud可以擺好多野

咁耐都係咁 一用就倒水

Tg x好似無咁食

哈哈 不過我其實無咩用 我本身都買咗50gb黎backup 而家先用得20gb

64GB 8+

我都每個月比緊$8, 比iPhone同iPad backup用，如果有多100幾GB, 可以將GOOGLE DRIVE果15GB野擺晒落iCloud

iCloud Drive in iPhone 睇唔睇到gif

iPhone 8 plus 真係好重啊！！

平千一但你之後會提早換機

我係咪都兩年一機
而且iPhone我都係當通訊設備用
所以唔會考慮太大容量

Sor太眼訓睇錯

8+同7+之間緊係要8+
影相勁好多
同埋7+ 32GB肯肯定唔夠用
毒撚冇人搵
一個對住部手機緊係要多容量裝嘢

頂唔順普通telegram app裝左telegram x既beta

想問下ios係網站有冇得用生物認證登入？我見s9+有呢個功能

部ip6 岩岩個screen 鬆左跟住跌左呢舊野出黎我先啪得返個screen 落部機，想問有冇影響

如果你抽中ios10就分別唔大

抽中ios11 你用7plus會用到火滾

國際牌人妻就講得岩喇

咩嚟

你save咗密碼佢下次會用face id幫你自動打密碼

我有部10的但我啲backup 11.3 b5
有冇母親的抉擇

依個架用來固定前鏡頭的

8

thanks，咁我由佢

屌 重諗住mini 會復活

dbrand個grip真係幾好手感,個人覺得好過犀牛
都係果個問題,太大舊

早幾日被迫試左一次APPLE MAP 導航

其實好左好多, design 又靚, 好舒服

8+ / X

B5 backup裝唔到落ios10度

仆街講講下我都好似唔記得左

邊有錢
係諗緊兩部7點搞
升 食bug
留 冇backup

我啱啱開Apple Map完全用唔到 一開就彈App
屌你stock app都搞到咁

第一衛個手機殻幾靚仔
但佢話h12玻璃 我按落似膠

咁如果係ipad呢

唔記得貼返第一頁

係咪有機玻璃

Community太細
你睇imsg

唔識分 佢話注塑玻璃

無記錯係前鏡個個位

咦？ garageband可以打橫用face id
但係打橫解唔到鎖

中銀仲係未support iPhone X

今晚有冇機 11.3

有又點 咪又係同beta6同一個build

sad but true

對ios11已再冇幻想

全力期待ios12令部8plus發揮威力

iOS 10果陣都係咁諗，結果

2018ipad邊間有現貨
諗住聽日去買了

7plus行ios10 起碼叫做屌打所有android s835旗艦

依家iphone x行ios11係輸同期android幾條街 剩係贏某一兩隻大game既開app速度

我覺得冇得比較 ios11真係廢到無倫

佢到依家都冇optimize比plus機啦

屌你老味 咩A11bionic SoC 吹到又AI engine又盛 結果俾個ios搞彎哂

Apple炒左哂成個IT工程部算啦 tim cook

BOC optimized for plus already in last version’s update

+1
聽日去睇吓邊間有得賣，無就上網訂算
龍仔加油，英文升grade

其實又未去到輸幾條街咁嘅

士多有貨賣啦今日

唔建議你咁快買住 我中左伏 今日walk in有少量貨即刻狗衝左 點知用用下變左咁 正常使用冇跌過 仲要個mon冇晒反應

reboot 都唔得？

諗緊聽日出唔出去買
承你貴言

唔撚係掛

Full iOS 11.3 changelog

明顯係底個陣顯示冇事 面個層就圖咁濛同冇反應 啲制都傻下傻下反應慢 想講自己真心黑仔 iphone8 plus又係第一日walk in買 又係要去換機 呢部如是

咩個bug嚟 我都中過

最後點解決？

以前係iPhone笑人要reload
而家到我地reload

咪home+power 10秒

真係好返 咁即係部機冇事？仲以為要去換機

買新iPad 2018屌唔屌埋個apple care好？見佢+$488就有
雖然我前兩部都無買，而又無事

軟件問題你換機都有機會再中過
原因：iOS 11=垃圾

你仲見到張wallpaper
仲要blur咗 多數都係hang咗機only

同問
同埋諗緊買32定128

當年用部htc one m7都冇乜試過hang機而要reboot
最多入whatsapp太多message會窒

出左

11.3已出

來了來了

GOGOGO

係wor, 記錯舊版

見到有OTA update
但iTunes度check update仍然話11.2.6係最新

Down ipsw上啦

有啦

見到喇
不過要update iTunes

Cls，使唔使出面開咁多個一樣既11.3既post

同beta 6 一樣？

📱iOS 9.9.11.3 - 15E6216 [Beta: iOS113GM] has been released for 41 devices

Build number 唔同左？

ipad係睇唔到battery life?

watch仲用緊3.2
手機升完左11.3 就咁

我要射啦

8仔781MB

我beta 6 都load 到有更新
應該唔同?

Delete描述檔重新開機就見到

升囉

official 11.3 只係 beta 6 但清走咗debug同logging

兩個file, 要update, 但內容一樣

佢要升埋隻錶

不願面對事實

唔同
正式版無 iMessage on iCloud

Apple話iPad冇降頻呢樣嘢 所以冇得睇

第一代錶，唔想升 之前升過好食電，維修完 又咁岩拎到隻行緊3.2

想放棄 Adblock 了 但係諗起上網／用唔同 app 要對返住成版都係廣告就

你唔升好似用唔到喎

2.8.2

Any bugs?

是咪仲係冇Dark Mode

等IOS 12發佈會

電信商更左乜？

回不去了 11.3 又成日自己斷 vpn

而家一入watch app 就係咁
都要迫住升了

暫時遇過最影響使用嘅係
keyboard lag
apple map 彈app

iPad 真係好核電

其實11.3果個smart invert 已經改良左，不過不過同其他third party apps仲係兼容唔到...

用weblock 好過啦
冇4G 轉WIFI 會斷個D 問題

iCloud睇儲存空間果度有簡體字

正式版冇左iCloud iMessage

8仔用左5個月
97%電淨

一樣 97，十月頭 csl 出

x 100%😁👍

假架d電!

姐係未整好

間公司係咪已經放棄 Adblock 我見 Weblock 係同一間公司

你唔講都唔知原來同一間

weblock 都要入list?

Pb6等報告

間公司一早已經放棄左Adblock
weblock fix 曬舊有問題
都係一樣用法

beta6 可以轉番正式版？

用緊weblock, 完全冇問題

升完11.3 連登app 一開就crash咗幾次

iOS D中文好多都係殘體，但有時未必關支那事，係關新加坡事，佢地都係用殘體字

所以有時寧願用英文介面

都係唔死守beta 5上正式算，反正之後又會上11.4 beta

down ipsw 用itunes搞

求pb5上正式報告

新emoji 係咪11.4先有

死守pb5

真係俾我講中左

Beta6 = official

呢兩星期班工程師放哂假？不如三星期前個beta5做正式仲好啦屌

睇多幾條speed test app test 面對現實啦

除左4k video rendering之外 ipx開咩app都輸 更加莫講話平時d bug...

開遊戲app s9得隻賽車game load得快過X
其他都輸

Same here

Good point

beta6 升咗 因為beta6太食電

咪一樣

Apple: 用三個星期整衰啲先release
舊機都咁順你班撚樣咪唔換機

Beta6=11.3 official

唔好提Samsung 一向垃圾

之前oneplus5t已經屌打ipx la

Pb6倒水到咁

se 定5S?

細8頂唔撚順beta 6
落翻beta5

提醒返

beta 6 同 正式 係一樣個籠，但少咗啲 debug logging

所以係都會見到要update,但就唔好expect 會有啲咩驚天大發現

Se

Stuck咗係呢到 可以點

大陸野 狗也不屌

要最新版itunes先見到有IOS11.3更新?

6s堅守10.3.3

iPad Air 1 諗緊10.1 pro 定2018，而家得1gb ram 真係唔夠用，到時頂得一兩年收皮又好on9

On screen 3hrs
Standby 6.5 hrs

Still hv 84%

2018 la

2388仲想點

Beat 6彈得太緊要
決定洗機重裝一次

yes 已經冇升11 但更新左youtube之後好撚lag 加上ipad唔用多功好似廢左咁

Weblock洗唔洗自己加野入去先block到？ 唔洗即課

搭單問係咪 set 完 local vpn 就得？

Weblock 開左utube proxy 用唔到utube

如果我拎部機出面換過mon
係唔係唔可以用228去apple換電？

傾緊Weblock既巴絲打們，留意返 Weblock works only with Wi-Fi.

source:

拆過機唔會再幫你整任何野

自推

kill app唔得咩

留意返10.5 係4GB RAM

affecting Wi-Fi and cellular

得呀
再入又係stuck咗係呢個位

熄機再開？

之前試過幾次唔得
Chok巴一講完就得

暫時都係死守beta5
我怕遲啲11.4beta又係屎

貴一倍 同埋我唔打機 普通睇下youtube 上下網9.7都ok

啱啱download 左黎試
Cellular 都block 到

睇自己需要同埋價錢揀啦

係 睇餸食飯 反正有imac 同 ps4 ipad就唔買咁貴喇

淨計開app速度嘅話咁冇嘢好講啦

好似加咗新認證

我就為咗個120Hz mon同喇叭換

2388 個部係2gb ram

9.7既全部2gb

屌, 部X up完11.3要迫我update埋itunes, 唔係connect唔到
本身用緊企業版12.6.3.6

有冇講點先拎到學生200gb iCloud?

升完後爽左好多
btw 如果換過唔係原裝電 會唔會影響效能？

個人果d冇咩可能拎到
要edu email

有部ipad mini 4行緊ios 9 好撚順
不過又想用好d 整部ipad pro 10.5
心大心細緊 64+4G要成6000蚊

屌，究竟係咪開左icloud photo library之後開左嘅果部機就會見唔到my photo stream

自己搵部iPad試左原來真係

可以等到新Pro出左先
依家買10.5好老尷

吓咁煩 唔搞算

唔係你搞唔搞
係你學校搞唔搞

講真 我就唔覺得有咩咁監介
部ipad pro超晒班
今年同下年都一樣夠抽
當然 你可以話唔差在多兩個月
我覺得一樣野 要用就買
我而家用部iphone6我都頂唔撚順
慢撚到😂

唔係你肯搞就有
係要你個 institution 有join 先得

。。。

兩個月我覺得值得一等
而且如果本身已經有部用緊OK冇問題嘅機就更加唔洗急

ipad air 1
諗緊換ipad定係ipad pro好
剩係拎黎打下機同上網

咁一定係iPad 抵到爛
我兩部都有 但iPad pro多數都係返學先用
iPad Air係屋企俾老母用 但佢都話好慢 想換

I know that feel bro

iOS11.3 重有殘體字

問左天才 佢話都未有通知點攪

都唔輪到你搞

Tim cook

其實好多盲毛以為有個edu學校email就有豬肉分

whatsapp點樣鎖機只出人名唔出內容?

Beta6

有冇人Apple Music入面啲歌詞都係殘體字

設定到禁whatsapp到較

搵到了

我7 仔10.3.3
每次更新都想上11

但見到大家留言黎
三思而後行

我上幾個月買左adblock

係咪要買weblock?

有 訂既人好明顯唔急住用同住大西北我估
今晚用完講
walk in係要張大專生學生證

新ipad 個mon真係接受唔到

8plus 11.3 official 屬正常嗎？

使唔使back up—>factory reset—>restore backup?

gap gap mon
但係對得住個價啦

我X 8.13GB

想問walkin多唔多貨？

岩岩係apm，見到都唔少人出機，實情就唔知

呢個價的確係抵玩，但佢display放係10.5隔離，分別好大

ios 11.3 個apple music終於自動出返個歌詞出嚟，唔洗再用3D touch

依家出cwb睇下有無貨先

個天氣到而家都係有bug，widget 同實際都唔同
睇落雨幾多%嗰到

依家apple好明顯知道mon靚係一個好大嘅誘惑
大到可以令人為左個mon局上貴好多嗰部
我估2019版會繼續用gap gap mon

想問下香港邊度有CATALYST 殼(唔使防水)賣?

itunes升

你咩機？

system果欄係咪計埋cache所以個個唔同咋

香港應該冇乜學校用icloud

10.5出果陣一掃mon就會中毒

多數都係

想買space grey 但每件貴兩舊

你哋覺得買iPad 2018好定等新iPad Pro好

8 plus

cwb岩岩入手iPad2018黑 都幾多人買

新pro!

其實我一直都仲用緊iPad Air 1, 心思思想等出新iPad Pro之後買12.9睇片一定好正

個keyboard

唔知6月有冇架

都唔好打

X 用ipsw升 7.08GB

姐係計cache啦 個個唔同

如果新pro又係好撚正
我呢次應該會升上大pro

希望佢冇

僱員

想問下lightning to 3.5mm窿 有冇其他平mfi認證代用線
細細條Apple賣88有啲貴

iPhone 7

平嘅好伏 講唔到電話

Craig Federighi

我都係iPhone 7 都7.x GB
不過算, 部機重有大把位

用6S都有印

?

Cap 圖睇到咩印?

講咗幾多次cap圖係cap唔到印⋯⋯

其實知唔知咩叫印？
Cap圖托？

個個衝出嚟恥笑

做乜鳩

...

本身睇左買Ipad pro同apple pencil

呢家咁既情況
買唔買住Ipad 2018先
等佢年尾出新Ipad pro 再買返ipad pro好呢?

主要用黎畫畫

.......

真係印黎
不過唔知點解係某啲背景先睇到個印
Cap 圖係我戇勼左嘅對唔住咁多位大佬

講開又講，AirPods v2好似冇咗影咁

連個無線充電盒都唔見埋
仲有塊airpower

講真

筆直夠我都想買pro

掃完個moon 中左毒
但又驚今年出新
利申買左2018

係喎
突然無哂消息

中學學生證

乜今晚咁多花生

Apple有新產品
大家都好hyper

六月WWDC應該仲多花生

點樣淨係Del icloud唔Del local data呀

唔知點解iPhone係凌晨時分打機好似特別流暢，d畫面順到好似加咗速咁，呢家用緊嘅8p同以前5s都係

係咪你network 慢乍

可以，剛剛去買左部 同時trade in 舊ipad 4 同埋用學生證減二百 兩者冇衝突
你可以網上睇定個trade in 價錢先 落Apple store可能高少少(幾蚊） 不過要即場trade in 1換1 如果落Apple store

今日收$555 Apple store festival walk
網上收$552 不過Apple store 要你買新機 一換一

可以walk-in 同埋即場用學生證減200 就得

可以去Apple store 即場trade in 呀 不過上網睇定個架先

有冇用nightshift

較到好暗+開truetone

同埋夜晚瞓覺時會開飛行模式，瞓唔著先開嚟打機，唔知關唔關事

Ipad mini 1係咪冇可能trade in到

講漏左爆mon

iPad 係咪聽唔到電話
有諗過trade SE 換做iPad

爆左mon係邊代都唔收

其實係iOS d blur效果搞到你以為係印

唔得

我用zoom較到好暗都會順過平時

Wifi成日都斷下斷下咁 係咪個router問題
定我部8仔

去人地屋企試下Wi-Fi 咪知

不如講下你係咪用TP-Link先

Mini 4 trade左佢換2018好唔好

個mon同邊框粗度睇落mini4好d喎

想問部2018iPad 係咪可以用返舊case/smartcover?

唔值？

Mini2呢？

用左一兩年嘅話買新過下癮都ok嘅
始終大mon睇片打機都好過細mon
mini系列最多頂之後1-2個ios版本
個人認為a10夠做

Mini 4我係一出就買。唔記得幾多年啦

認真我真係想出新mini 嚟打機
電話太細10.5太大

mini 4 A8完全唔值呢個價

我同你換

Go 2018

唔該曬巴打

Router有冇邊隻推介
最好400-500內

買AC 啦

估唔到chok 仔都係細機同好者

Ac88u R7800 一步到位

睇屋企網速買

有無ipad 2018 套連筆套介紹

Budget $500內
冇咁多閒錢洗 屋企router開始壞

Ac58u 呢

講真mini係咪已經收皮
我都想有新mini出
個size啱啱好
又方便攞出街

無線尿袋大家會揀咩牌子？
For iphone x

有新mini咩

想問下個3d touch撳實左邊mon可以轉multitasking 畫面嘅呢個功能可唔可以熄 打機成日用力得濟轉左去multitasking 畫面

同求

可以望一望，唔該

Ac58u
屋企1000mb都用緊

屋企用緊

請問iphone safari 有冇 app/plugin 可以run 自己的userscript?
safari adblock都有，照計userscript應該都run到。

ipad air2 值唔值換ipad 2018?

PB6 好定正式版好？

想問下買左Apple care係咪想換電就有得換 唔洗佢check完低過80%先得？

No
都係要低過80%先得

頭先去咗試2018
覺得支筆畫落去第一下個delay好明顯
其他都ok
不過個air gap真係令到支筆篤落去嗰時好響

啱啱Google咗，好似冇得只係disable呢個gesture

以前係就斷到7彩咁 而家轉咗 netgear r7000 日頭間唔中有一陣斷下咁
但係差唔多晚晚12點幾就斷得好勁 斷斷續續有成半個鐘 facetime就會poor connection

Netgear好少會咁喎 check真d係咩問題先換router 廢事買左新router都係咁

咁唔關個mon事嘅，係隻眼收唔同量嘅光搞到好似望落順左咁姐

會唔會係hkbn每晚都要reset d 咩咁 搞到咁

Netgear 要間中reboot同刷merlin

我又係HKBN每晚12點上網會柒下柒下
用緊8+同牙石router

唔係呀化

同伴 你應該明我嘅感受
點搞好

仲有兩個月畢業第時番engine 工要睇圖
ipad 買2018 定pro 好

做engine洗撚用iPad咩

熄3D Touch咪得，成日打某Game杯賽一定票熄

睇嚟大家似玩同一隻game 但個3d toch平時又真係有用(除左個multitasking 之外 我唔撚明點解睇人講會覺得好撚好用)

我有一個 冇用 有保 有意pm

咁多圖睇諗住唔洗print

做緊Engine答你 拎住張圖最實際

9.7已經太大了
7.9個感覺係做任何動作都good fit

beta6 ipsw上正式版
電量明顯好左
iphone X

你用夠一日未呀

有冇人去過SSP間3C工作室整機? 有無伏?

估唔到Apple要淪落到比User問呢個問題

換過電 角位有崩收唔收的

拎過去整iPad
女店主幾好人

巴打覺得掂唔掂? 部機仲健在?

應該有record 會收得平d

出正式版個日即上
仲有52%

用連登app唔知點解會見到自己個keyboard印
仲要係指定連登app個背景先有
連cap左圖開張圖都見到

你都冇新mini

有冇邊隻無線叉電好推薦??
定係都係淘寶/上華強

Beta 5 定 正式版好

好似要成個3D touch熄咗佢

8plus由11.2.6升左11.3之後
Touch ID解鎖好慢 甚麼有時會冇反應
要打密碼

甚至

Iphone 7 pb5上唔上正式好 ？

我屌你老味Apple
11.3正式版 iPhone X

啱啱Respring咗

其實我懷疑你個千年backup檔有啲問題
我有打開機都未試過respring

iOS9之後我都好耐無respring 過

但係b5未試過

頂 升左11.3之後個youtube app睇唔到
hold住係廣告個畫面乜都load唔到

有冇咩方法可以搞搞佢 reboot過都係咁

用酒精清潔下個touch id先？

report個廣告

感覺beta 5 > 正式 > beta 6

之前係壞電同底板漏電
整完到而家都健在

反而我覺得11.3個face id快左 之前我成日fail

用左幾日都冇

你果時升完b5 做 b6話冇乜倒水
成班人升完即刻伏up

我發現更新左11.3
Iphone 同ipad pro既handoff好左好多
Iphone開完個app
Ipad即刻show到 可以繼續run

發現上 11.3 後 iPhone airdrop 去 macbook 要係 macbook 確認 兩部同一個 Apple ID

LIHKG app回覆完post , 去返上一頁"留名" , 畫面會模糊咗

利申：iOS 10.3.3

我用mini 4 同你換

一樣

Adblock 食31%電
咩料😂

iOS 11.3

岩岩再test下，入post，上一頁，再好快咁quit post，都會出現呢個情況

除左Adblock 仲有無其他好用？比錢都ok

Weblock 暫時感覺不錯

試下佢先

唔該巴打, 咁我去試下

11.3，仍然有電bug

Weblock 有咩分別

已轉用weblock

叉3個字多50%一分鐘減幾%

係咪tplink呀

成粒3d touch 關

3d multitasking 好用在撚少幾野轉app

8仔升咗11.3之後變咗磚，點急救，冇曬反應

6s 升咗11.3
真係正好多，值得升級

用緊電腦上都會有

6偉應該上11.3嗎？

屋企部機仲係11.2.1

姐係咁 你係10.x仲要諗諗
本身係11就是但啦

Ok

我就多數用喺電話度直接打電話，睇link又可以peek view，有啲link㩒咗無反應都可以用佢試。
近期又重新執過啲App入folder，一有通知嗰陣3D Touch個folder就可以直接入App。
不過大部分App都係得個分享制

睇到你地用得咁開心，睇嚟我都要Restore部機

初初仲以為部電話壞咗

新ipad學生買最平即係幾錢? $2388?

yes

大家ipad有無買cellular版
自己部air1係cellular
但係呢家買新ipad買cellular既話, 好似無咁抵

Air 1當wifi蛋

諗緊買咩Bluetooth speaker好
Sony SRS XB10定Beats Pill好

我見都係同一個developer, 新版黎?

究竟epp抵啲定edu price

有冇人11.3容易咗reload app？

開得safari同一隻驚
Switch完app一定reload

B&O M5

我覺得係容易咗

6仔 10.3.1 為咗disable 降頻上唔上11.3好？

驚你上到去倒水

唔該你千祈唔好上
去換電好過

後悔買左Pro 10.5嘅可以試下去掃新9.7個mon

iPhone X 11.3 official
夜晚叉完電之後係咁打機咁都仲有27%真係幾唔錯架喇

電池bug, 10仔中招嘅人比較多

[url]

我啱啱試咗撳power制，之後再撳Home清晒所有inactive啲app又好似正常返。

不過炒App同UI問題多咗。

iPhone 7 由11.3 DB6 ipsw上正式

屌你老母moov 聽歌陣app
btw, 6s 10.3.3好唔好更新上ios11
會唔會勁撚食電
而家已經食電到仆街
上到去會唔會有改善？
會唔會有lag 機問題
順便問一句
上到ios11 6s user 用moov 有無彈app

沒有唔食電 只有更食電

ipad 2018鏡頭好似同上一代一樣,Touch ID仲用緊第一代

幾好喎，apple daily 同lihkg 都block 到

淨係換粒U同支援Apple pencil

價錢好似同上年一樣

32gb一開機仲有幾多

有無巴打有換電既地方介紹?
部6S之前街外換過mon無得去apple到換電

用慣Pro 10.5嘅人唔會用得番9.7嗰種級數嘅機㗎喇
個差距實在太大

同意

6月出個部新機有冇咩消息

用開safari睇連登
唔知點解更新之後有時睇post碌碌下會成個畫面矇左 好似鏡頭對焦咁
有陣時仲會自己tone做黃燈 night-time mode咁 有冇人都係咁？

應該係LIHKG問題，我用APP睇都試過

好似係moov問題，10.3.3都彈

MOOV有時會HANG撚左FREEZE左係度

有啲歌load唔到，之後就彈app

應該test 10.3.3 vs 11.3

好似話係今日愚人節

要抽插一次耳機先冇事

特別係成人台

驗眼測試

3D Touch 姐
嚇我唔到嘅

iOS 11.2.2 係咪可以死心唔洗等jb 啦

打少啲飛機啦

係itunes down 11.3 等到2046

你試下入成人台post 出下入下

擺明係連仔玩嘢啦

今日都試左一次
連仔係咪要嚇ios 用家

其實依加部2018ipad 仲用第一代touch id係咪算倒退

唔可以話倒退
應該話Apple從來冇諗過俾呢部嘢有任何新技術
今代俾你用筆已經係皇恩浩盪

上開大陸就去大陸換

想問下有冇人知ipad 2017學生價幾多
唔見個網有寫 想平平地出部睇notes出街用唔想下下帶macbook

2017 應該得返貨尾，要去 store 搵
btw why not 2018 ?

仲有粒 a10

係囉？一樣價錢，有新買新好喎

咁呢部擺到明係入門級別

好無聊

最平二千三門檻就可以入手32GB
算係咁啦。

咁你不如得閒留意下翻新ipad

Apple又俾人告

啱啱睇ig直播 部iphonex 熱到辣手 嚇到我即刻hard reboot部機
利申：11.3

個人預計呢部會賣兩年
即係冇2019版
去到2020年先會update
Apple要搶嘅tablet市場應該喺2017/2018呢兩部已經搶哂
剩低嘅人一係就上哂Pro
一係就完全唔會買talbet

有冇巴打用緊無線叉電??
有冇邊隻好駛又抵玩

個電量亂咁黎有咩計, 已經reset過都係咁

試下delete 連登嗰app, 再install 一次就無事架啦~

關咩事
連仔今日都開咗個驗眼post 應該唔係bug嚟

點先可以同步到macbook 同iphone safari 嘅password
已經試過熄晒keychain 再開過

我自動同步咗冇搞過嘢

點解新mbp 咁多問題

唔知係咪update過個iTunes
依家用唔到iPhone個USB hotspot
我自己仲用緊10.3.3
有冇人試過

熄咗雙重認證又突然得咗

屌點解Apple依家啲野咁撚多問題
執柒左佢啦
搞撚左成晚上個網都唔得

有冇巴打知Apple store有冇得買呢條線？

因為屋企用緊條垃圾HDMI線駁Apple tv 4K落電視到
條線干擾到收唔到所有數碼台
一將條HDMI線拎開就收得番哂

如果有嘅話聽日即刻落Apple store買

或者如果有其他牌子好 差唔多價錢都可以話我知

download再shift+update會快好多

ios11.3 可以直接update日本app? 即使用緊香港acc?

iphone咪用tplink
iphone咪用tplink
iphone咪用tplink
唔該永久放落#1

深圳華強

自從轉左做asus router後 生活美好了

11.3

其實tplink 冇野
應該係你隔離屋一齊撞channel 多

YES

有
你可以打電話去問間鋪仲有無貨

好想買 iPad 2018 但係怕買完無乜用晒咗 $2400

你講得呢句姐係冇諗過買嚟做乜 咁可以慳返

係
之前好多想買嘅玩具都係因為呢句所以冇買

打機好食電

諗過買黎返學睇 notes，但係 IT 狗耐唔耐都要打 code 怕 ipad 應付唔到突發情況

同埋係屋企玩 唔洗下下攬住部 macbook

可以換機our

有咩突發情況??

iPad係一部超高質嘅玩具
$2000幾買一部我覺得值
唔洗下下都要用notebook咁「正經」

Apple Music有冇辦法log out 左account 之後在log in番唔洗重新down過啲歌？

冇，係legal

忽然間要打 code 最怕呢樣

6仔岩岩update左做11.3
應唔應該去換電？電池最大容量得84％

係 有10.5iPad 有時都要拎返部MacBook出黎

要打code 就真係難搞啲，除非用remote desktop 駁返電腦

不了 macbook算啦咁

大新個垃圾app 都有 face id

點解咁難book天才bar換電

終於都有，但都係好垃圾

問個無知問題
點先可以係youtube app睇到個條片嘅4K

部ipad pro 幾勁。
解4k movie無事
我部i5 電腦 解4k疾到嘔睇唔到咁滯😂

想問下 apple watch 要唔要上網data ?
值唔值得買

未低過80我覺得都唔需要

電腦

Apple TV 4k好似都仲未睇到4k youtube

Mac 囉

想問下 Ipad5 好唔好留係11.2.6 等JB

唔覺好食

初初上b6覺得同b5差唔多點知過左1個禮拜就食到hihi

部 2015 mbp 好重

metoo
用緊2015 mbp13好重
當年喺呢部同12" MacBook/mba13之間選擇
最後因為想要Retina mon同多啲ports所以買左mbp13
依家用左差唔多三年
夠期換機就想買輕薄少少嘅機
等緊六月有咩新機出

我之前就係同你一樣
之後頂唔順落返b5
好咗好多

我習慣remote 屋企imac
用10.5

準備買macbook pro 15"
平時主要係屋企用，放係腳上用會唔會好重好熱？
去旅行有機會帶埋出國，會唔會重唔方便帶？

6s 11.3 bets 5

2016之後啲機唔算重，不過都係好熱（粒電啲熱）
但真係諗真啲先買啦，個keyboard好易壞

...唔識screen capture?

呢個post幾時變得咁low end

電話智能過人類

有冇巴打jb過之後更新個iOS都係用唔到恆生個銀行app？

利申11.3

有冇巴絲用緊urBeats3 可唔可以簡單評測下，想入手
利申用緊BeatsX/AirPods

你以前jb 係咩version?

果d唔係方法問題
係智力問題

用iTunes 重裝iOS 一次就ok

MINI2 TRADE 新PAD點睇?

Go ahead

How much sin

屌那媽用緊10.3.3嘅iPhone有用開USB Tethering嘅千祈千祈咪升iTunes ！！！！！！！
裝返iTunes 12.6即刻用得返仆佢個街

再去apple store 試下先

大家點睇

機背都touch得 唔知下一代有無

諗起ps vita

diu

唔係會唔識啩 ？

岩岩轉會用iphone 8
有咩app好用

唔知點解新iPad出左之後
連登啲同iOS有關嘅post膠力勁左好多

我壞咗枝筆 成個禮拜都爆晒 book都無得book

大陸嘢

咁有咩好介紹

可以睇下呢個post
一人一個IOS App推介📱 #2 附整合 - 分享自 LIHKG 討論區

3d touch版 psv機背

會唔會一句唔該話幫你洗左機or update
有無中伏case

我唔洗得機架，電腦又backup 唔到
求指教

唔好怪我直接，但係會買呢部次貨既人個智商都應該

咁部機真係跌多幾次

你講到明有重要嘢 公司做嘢

約華風搞，應該都無問題架啦 係未架？

依家cwb 9號好多位，但唔知仲無得即日拎呢？
唔想第日放工又要專登過海

8號先岩

換電係要去天才吧check完先卜到電, 等佢有貨係直接定係又要卜天才擺低部機?

點解唔book天才？
我係華風換過iPod 佢換部個mon有黑影嘅比我
black list

有冇巴打部iPhone 6死個touchscreen?
想去換 但過曬保養apple 換太貴
唔好叫我換機

先達

原廠幾錢？比先達整完都唔方長命

原廠姐係買過部

想上beta 就等多陣先瞓

11.4

好耐之前加左個hk holidays入iphone日歷，依家想刪走佢但搵唔到，求教

得新加果個香港公眾假期有show出黎

而家1點 我上去睇已經full晒
book天才同搶iPhone一樣

11.4 淨係加classkit嘅話
用7plus上去試算

點解咁講? 我11.2.1唔敢升住

由舊年六月開始玩iOS 11差唔多玩咗成年beta
呢次唔玩鳥
我想做番一般用家

依個好似係iOS default 冇得del

屌個genius bar full撚到，襯放假想約個時間去換機都唔得

可能淘寶霸晒

用asus受過華風氣，以後唔撚柒再上去

未有11.4 Db 1

widget 日歷我用fantastical 2

要4月9打後先有位
我上年7月早兩三日約就得

係weiphone見人up咗

iphone x 全包貼係咪都係閃魔好?

個frd同貼咗有d水泡 但係用兩日又冇晒 同埋好滑

好過第一衛同卡古?

今次算唔算係iOS 最多update 既一次

有成11.4 咁多

對上一次有.4係iOS8嘅時候

冇記錯好似有8.4.1
利申啱啱7 Plus上左11.4 Db 1，AirPlay 2、Message iCloud有番係度，其他聽日報告

冇記錯好似ios11後都已經得？
嗰陣心諗乜咁方便

因為如果用apple music根本唔logout得
加上而家又冇得用itunes更新再同步

好似11.2開始

adblock
連登

weblocker

8
8.0.1
8.0.2
8.1
8.1.1
8.1.2
8.1.3
8.2
8.3
8.4
8.4.1

11
11.0.1
11.0.2
11.0.3
11.1
11.1.1
11.1.2
11.2.1
11.2.2
11.2.5
11.2.6
11.3

當年 8.0.1 真係...

iOS 8定11廢啲？

我投11

好似無人整緊咁

其實iOS會唔會再轉design？
依家個design由7玩到11已經悶悶地

不求新鮮, 但求穩定

得個求字
實際係唔新鮮夾唔穩定

放長雙眼睇下iOS 12會搞成點

再搞多啲花臣嘢，落多啲bug
個OS先sustainable

On9一問
原生weather app GPS香港 同 香港邊個準d
兩個通常都差一兩度

香港天文台最準

好眼花
但皮已正

前日放假去親戚到碌佢部10.3.3既5s仲幾好
一摸返自己部上左11既

如果新機用11其實應該冇咩問題嘅，係舊機啲效能先差到仆街
但當年新出嘅iphone6用ios8嘅效能係衰過iphone5用ios7好多
好記得嗰陣safari開幾頁網頁都reload, 明明ip5 x iso7都冇呢個問題
仲有就係highlight錯晒位，明明ios7又係冇事

反觀ipx用ios11其實好撚順

其實ios7隻design到依家之間都改咗唔少嘢
例如通知變到卡片咁+圓角一舊舊，ios7最初都唔係咁
仲有啲官方app變晒做智障式放大字體
呢樣嘢仲要ios11先完全整合好，本身係得music app係咁

好似都係yahoo提供
佢個所謂gps應該都係香港個分區天氣，唔係真係咁精細

btw, 明明以前gps係寫個定位地區名，而家就顯示"香港"
應該係bug嚟，但咁多個版都唔fix
(macos仲係顯示定位地區名)

有咩分別?

好想要呀

老師又中

了解
但有時會見過GPS其他地區 e.g. 九龍
所以我諗緊 GPS香港係咪講緊香港島
咁純香港就真係講緊全香港overall

照道理就iOS 13先會換UI

重點係10.3.3個動畫好撚爽
11個開app動畫硬係好似lag lag下咁(舊機)

部SE行9.3.5真係世界級，雖然已經上左10.3.3，但都係屌打晒行11既7/8/X，證明越更新越慢係事實

係咪更新完11.3 中文字體變左

睇嚟少咗人做11.4白老鼠

7plus上咗去正正常常 電量就粒電得返80% 所以都係試唔到
X就等你地上先

多得個claas kit真係不了

11.3 hold到WWDC算

做左beta白老鼠差唔多一年
個OS都冇好過
我老喇
新bug留番俾後生仔試啦

我都hold住部主機算

新界區都一樣顯示係"香港"，同埋明顯睇到溫度唔同
而且macos顯示係正常
就算ios有時一入app/widge位都會有一瞬間睇到個地區名，之後先變做"香港"

X 由beta 5 上正式版覺得電量用快咗，但比起beta 5 時更順

hang seng個faceid係咪要打電話上去開番...
dfu上11.3無咗faceid

目前為止係咪冇1個block ad app可以擋到youtube app既ad
而家用緊adblock

Same to HSBC......

safari點樣係網頁login page save account同passwork

login時會問你儲唔儲存

點sync MacBook 同iPhone d password

MacBook 同 iPhone 都login同一個Apple ID
兩部都enable埋個keychain

佢就係冇問到

利申：ipad用家

本身用緊ipad mini4 想換新ipad
諗諗下不如入部 翻新機10.5仲好？
好似穩陣過買二手？
買翻新機有咩要注意？

有朋友 iPhone 6 10.3.3 升咗 11.3 快咗好多

電池健康得 82% 但11.3 比佢全速

我覺得 iPhone 6/6S 諗緊升唔升嘅人可以睇下自己情況

1. 如果覺得廢電就 Apple $2xx 換或升 11.3

2. 如果電ok 就留住 10.3.3 先

翻新機去apple買最穩陣

Thanks tonight try try

Adblock可以block youtube ad咩
我用緊ver.2.8.2 bolck 唔到喎

我試過係有d網冇得save

我試過暫時唔save，跟住會間竭性咁問我save唔save

升左11.3
有時ad block會自己熄左

你睇多次我問緊乜

屌自膠
睇唔到個冇字 sorry

不過我諗應該真係冇了
唯有硬食廣告

整番個7 Plus 11.4 Db 1報告先，可能上左11.3正式版唔夠一個禮拜，用左幾日尋晚再上11.4 Db 1同11.3感覺上冇乜分別，電量不相伯仲，只知道加番AirPlay 2 & Message iCloud，流暢度同11.3一樣

屌 經過b5升b6一役 我發覺要睇一個禮拜先睇到 唔好咁快下定論住

岩岩試到係設定入面set, 但set完一開個網就直接填咗個ac同pw, 好冇安全感

唔知係咪錯覺，之前11.3果陣連左BeatsX/AirPods Music Box右上角有藍色提示，依家提示冇左，仲要㩒落去冇反應，要3D Touch/㩒實先Pop up出嚟

11.3 official keyboard經常走位 成個彈高左/低左都有既

整咗 心理上快咗

呢d同粒電有關嘅都係買d正版好d

Same

咁你可以自己係鎖匙圈都add返
我有d無,我都係自己add返落去

7plus而家叉電個下冇左震個下 有冇人知點搞可以有翻震

System haptics

Cellular 有冇得轉？

好似要用app / jailbreak
DNS Override by QRMedia

當我冇講過 個app 要$15 iap 仲要唔知得唔得

而家係大陸翻牆仲有無apps推介？
Open VPN 好多都死晒

買香港卡咪得
唔使vpn

係搵唔到啲Valid嘅VPN server

咁都係算數，轉router算

邊隻卡好用, 依家用緊中移, 速度慢

Apple嘅翻新機個mon會唔同？

Apple幾時先肯搞搞個photo apps呀

我個人覺得係
我一部胃信買 一部翻新
大力禁落去 同 篤落去係有啲分別

11.3係whatsapp用3d touch預覽會幫你禁埋入個對話度
有冇人一樣

就算無嗰個藍色提示，㩒嗰個位都會去到嗰版AirPlay 㗎

我都係咁

我都轉咗
但其實係咪真係有用
我覺得冇乜分別

睇黎係whastapp既bug
11.2.6已經係咁樣

我想問ios 11 係咪用hk acc可以買其他國家app store 既app?

咁ibooks 果d 書得唔得呀

有無人siri成日失靈
對住佢講野都無反應

其實Whatsapp好廢
但奈何香港個個用
想用又冇朋友用
我覺得TG好用過WhatsApp N倍

Siri好撚垃圾
雜音多少少已經分析唔到你講乜

屋企都收唔到喎

真相大白

我講喂siri 佢又感應到

到我講野佢完全聽唔撚到

明明係屋企好靜

點都好過用default / google掛

Default 冇問題應該係最快添 但要睇你間isp 會唔會自己無喇喇死dns
Google 果個就真係慢d

有無巴打發現iCloud storage比messages食左好多位？
我唔知係升左iOS 11.3 之後先有咁既bug定係之前已經有
但我足足比佢食左7gb
之後就算del晒全部messages 再backup 一次都係咁
上網揾過係兩個月前都有人有咁情況
但就無提到有咩解決方法

Message sync with iCloud?

而家去apple store買iphone7+ 係ios 11定10.3.3

Apple care + 係咪全球保？定只限香港

冇數據唔敢睇 有冇巴打講下大概講咩？

Airplay 2
iMessage in the ☁️
ClassKit

三樣嘢都唔關我事

更新左WhatsApp , 聽緊歌 聽WhatsApp 錄音唔識自己播返

本身用iphone 7 plus,想轉機，出iphone 8plus，x 定等9月新個部好？

pccw成日死

佢加咗背景聽錄音就搞成咁 facebook間廠真係好廢

巴打係由邊個版本上11.3
上完好咗定閪尐

屌你老母Apple
迫我update先連得返隻錶

我都係pccw,冇咩問題

點解我係錶同電話都del左beta profile 都仲收到beta update

未reboot/ down咗更新檔

有無巴打救到我部iphone 6

懷疑之前backup & restore 失敗食左25gb storage
依家部機lag到hihi

Mac係全球，iPhone ipad香港

最慘依家無論點restore都會有呢25gb野

Dfu斬掉重練

好多重要野,唔刪得

你係個backup有問題？
定係個restore過程有問題？

唔太記得,好似係restore中途斷過一次,懷疑垃圾線出事
再restore就搞成咁

如果restore過程出左事
你不如洗機再用番呢個backup試一次

試左,唔得

有冇巴qn試過apple music play唔到

是咪app store a/c轉左地區

抽插耳機一次都唔得？

尋晚好似㩒㩒下app store有彈過轉地區既dialog出黎 , 但我依家開番黎睇都住香港store

試過用airpod都係唔得 , 其他apps 冇事 , 淨係apple music play唔到

依家變成咁

但我上apple網度睇自己region係hong kong

終於從iphone8 轉x

Logout再login終於搞掂
不過d歌要重新dl過 好彩有sace playlist

11.3 Db 6上11.3正式版

想買個Lightning Audio + Charge有冇推介 Belkin果隻太貴

補充少少，如果Lightning耳機插落分插器係耳機㩒較唔較到大細聲，好似urBeats3咁

半年先轉

感覺11.3 official仲食電過11.2.6，最後降返落去

利申i7

你appstore個ac咩地區呀

之前一開波換左8 之後諗左好耐 以家換X
有冇Mon貼介紹

Hong Kong

閃魔

Walk in apple store去book Genius Bar 整機有無得諗？

Chok囝開新post

同自己上網book冇分別
唔會快左

你開鋪去walkin就即有

睇左一個星期 永遠唔會有得BOOK
除左咩華風電腦

睇時間
每搭正就睇一睇其實易d有

而家咁樣凌晨會唔會有?
咁搞法我驚到年尾都未換到$228電

聽日試吓walk in book下個禮拜

Thx

其實對apple黎講係咪好難

黑機x係咪好易甩色
係既就裸機

教主仲在生嘅話：其實唔難
而家...唧吓牙膏先

有無人壞過touchID home button無問題，但touchID用唔到

實會有㗎，home button 花咗咪會用唔到

不過i7之後應該就比較少機會會花

佢直頭話我unable to use reboot幾次都係咁，明明今朝仲用得

大家俾d意見， 8plus定x好呀？ 決定唔到

x

我通常都會用兩至三年，但係朋友話x同8plus係差唔多規格，有冇咩x既好處？ 同埋依家買怕唔怕下一代iPhone會冇左個m字額，靚靚仔仔咁架？ thanks

佢啱啱先同d開發者講要support X先比上架
轉過頭話唔出M字暴動都似

其實如果下代真全屏對developer都影響唔大
個app最多白色左中間少少，好似cap圖左個效果咁
最緊要比例一樣

1000